IBHK 存提款&手續費一問

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

想知

今日都開始用緊呢個web

lm

Help push

Thx 巴

無美國戶口手續費點計
如果要轉IBHK既錢去香港戶口 點轉先係較平

入左之後就好少會攞錢出黎

香港證券戶口（e.g.致富）都免費？
咁證券戶口(e.g. 致富)再拎錢出黎洗唔洗收錢？
睇致富官網又無得別講

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

想開個IB借錢買bond, 如果入美金10000入去，最多可以借幾多錢買bond? 同埋係咪每個月還錢定點？

ib每個月免費俾你出一鑊喎

我岩岩整緊户口

到最後簽名果位，upload身份證同地址

佢話入1萬蚊hkd就得

唔知真唔真

聽朝諗住打去問

出港女喎，你應該唔係諗住香港提美金呀？
你係IB USD to HKD再射落香港銀行免費架喎
定我理解錯你係想拎美金？

搭單問 屋企有事要轉錢返香港 已將自己IB ACC 既美金轉做港紙
但之前一直都係用citi美金戶口 入美金落IB
出港紙係咪要用citi港元戶口 FPS入一皮去IB link左個戶口先

IBHK > CS Int'l 用咩方式射過去好,同埋SETTING煩唔煩?

一萬美金

淨係可以出港女?
出美女得唔得, 我有香港美女戶口

因為IB啲美金存喺美國Citibank, 你要射返香港即係要電匯，你有必要香港提美金咩？

LM 想知

ACATS, setting 好簡單，上cs 捺幾下，幾日後轉到

Lm

想問ib有無得拎實體股票出黎

呢d簡單問題自己google仲快喇

係1萬都唔洗

IB 每月匯錢首一次免費, 不分貨幣.
你要問返收款銀行有冇收費. 港元就應該冇.

1. 佢有3個option比你揀
其中一個係親身上去簽名就開到
唔洗入本金就開到(我係走上去簽名

2. 係 頭3個月免費
第4個月開始收月費
25歲以下收3USD 以上收10HKD

係咪打錯

25歲以上應該係10usd

係 我打錯

我仲有個option 4 係link a hong kong bank account

我自己係寄申請表 + 10000港幣支票
攞錢入錢用港幣（佢地exchange 個價唔差 不過要收少少手續費）

其實有問題打去hotline都解答到九九十十
唔使估下估下

最新option4 揀完睇佢指示用ebanking fps 10k去佢地個citibank戶口 第日就驗證成功 完全蒲頭都唔洗 極度方便

利申 上星期開左

咁係唔係都唔洗收月費？

每個月一次免費提款

提港元的話，佢應該係用 Citibank hk 用 fps, 所以免費

10k then 唔洗收月費?

100k美金先免月費

想問下 OPTION 4 之後,我揀 恆生, 但係佢出咗好多間分行出黎,
024/XXX ,咁我係咪是但揀一間就可以架喇?

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

錯手負皮左
係咪親身上去唔使錢開?

開戶入既一萬 幾時可以攞返出黎
佢話我 可提取現金係0

有冇人知用CITIHK加新Payee時佢唔俾我過 "Payee account number"
IB提供既ACC#係9位數字，但我自己ACC#係8位數字。

Bank Account Number 應該要點填？
Thx!

咩叫銀行賬戶別名?

有冇人係上市公司做
開ib戶口洗唔洗交封公司授權信

我都想知 頭先睇返都係拎唔到

要選擇非citi bank戶口
再揾返 006 個bank code 先加到

開左2-3個月，我都係睇你個post先知係8萬，但係我而家用到。

提取港元

1

見你都好多唔識
答到就答
1.)ib有一套自己計孖展嘅方法，基本上你嘅投資物分得越散，業務越唔集中，投資地點分得越散，佢要求嘅孖展越低，可以低到五分之一按金買債券，五分之一按金買匯豐，你成個倉如果得一隻股票做到嘅孖展比較有限。
2.)有關於借錢，總之你有$100 ，買咗$200野，就欠佢$100 ，每日計息，息率自己睇返網頁，除非隻股票跌穿維持保證金，否則唔會問你拎錢補倉。簡單來講，打開個app，當淨餘可用流動性變成零，就要補倉。提一提你，呢間野唔會有孖展追魂call，一跌穿維持保證金立即同你平倉。
3.)我明白佢唔屬於離岸戶口，除非你有海外居住證明可以申請到Ibllc，但係佢利息真係好平，孖展真係好高，而且個app真係幾好用。
4.)每個月可以喺戶口攞一次錢唔使手續費，我用支那銀行冇收過手續費。

每月一次拎錢係邊日開始count

ibhk每月一次提款免費

calendar

IB提美金去邊個銀行可以完全0收費?

散，買得散
有好多巴打炒股好叻，我唔叻，但唔叻可以買散佢，放一年你回報未必低過佢地。
Ib一買得散，維持保證金好x低，呢個係我鍾意佢嘅原因。
用ib，想方法壓低保證金，好過其他平台好多好多

唉, 唔知點解過 10000 入 IB,佢彈返去我恆生戶口......

仲要只係回返9800 返黎...屌

學生好難整 問好多野 利伸失敗

入錯戶口號碼？

LM

成功開户

入左10001蚊
Upload身分證
Upload地址

1日攪掂

Down埋個app 用得

係啊，勁白痴
之後入返就攪掂咗

有無 ETD 介紹啊

鳩估
美國citibank

有無咁簡單

呃你做咩
但我冇100000 usd
預左每月俾佢扣10美金

堅持等到有lite 先開
如果淨係用黎兌外幣，每月10美元咁養住個戶口都幾甘吓

港股美股收息好似無手術費？

今日上左去開戶口
即日搞掂
$0存款

不過係每月有最低佣金要求
$10 usd 好似

我都想等Lite, 但又唔知幾時，
諗緊開唔開住CS 先。
之前用8 & 富途。

見網站有lite pro
前幾日都唔見
啱啱先開戶口又無問我揀邊款
不過話到明要收我$10 即係pro

申請果陣居住地得美國 / 其他，
揀其他就叫我去開pro.

希望快d出， lite夠用。

比較佣金個度咁寫
但唔知點轉返
//我們理解您的投資偶爾會需要調整。您隨時可在IBKR Lite版和IBKR Pro版兩種方案之間進行切換。前三次重新分類調整會每週處理，後續調整則會按季度處理。//

揾到原來有限制
Account Types:

US resident individuals, joint, IRA and trust accounts.
Indian resident individuals, joint and trust accounts.
Broker clients of any residency (broker most opt into IBKR Lite for all their clients).
Employee Track individuals, joint, IRA and trust clients of any residency.

ching, 我啱啱開咗IBHK, 跟佢嗰個Bank Wire Instruction 的資料用FPS 去佢Citibank戶口 006/391 bank account number, 請問呢9個位number 係咪人人都唔同架？
同埋使唔使再email 通知返IB 話入左數？

理應係一樣 過左數就得 你拎左銀行資料果下已經幫你create左個轉帳通知 等ib處理就得 我果陣第二日ib就有人confirm筆數 開戶成功

唔該哂ching解答，另外想問十萬蚊美金或7萬8港紙，幾時要再入？同埋入咗先至可以買嘢？

打錯應該話一萬蚊美金。

Lite仲未申請得咩

Ib 買債要唔要手續費？

初初入數應該係 shared account number. 入得多之後會俾 unquie virtual account number.
When you setup wiring information at online banking, you should input “FBO xxx (your IB account no)” where fbo stands for “for the benefit of”.
during working hours, money (hkd) will be available within a hour in your IB account

第一次做Bank Wire Instructions 已經有VAN assigned俾我了。
不過唔知等幾多日先confirm開通用得。

IB 好在可以FPS 過錢去，去到用靚價換美金
產生費用好少好少

想問下用恆生 EBANKING 可摸耳一次過射HKD 20萬過去架?

美股收息要抽稅

ETD 債息咪唔洗

恒生無登記最多5萬 登記左就10萬
分行遞表就100萬

如果ib做埋銀行就好啦

我開戶口嗰時認證簽名揀咗option 4, 之後FPS 1萬去佢俾我個戶口，唔知係咪要等佢哋開通咗戶口先見到筆錢。

有無介紹

留名

35% 呀，美股

好似可以去美領宣誓， 搞一大輪野先free到

美國收dividend tax一向都係30%，做支那人就得10%
身為外國人填張W-8BEN Firm就得，非本國人免 capital gains tax，唔知要去宣乜誓

打錯， 30%
網上有人話得，有人又話唔得
唔知邊個啱

有無清知右下角-602係咩黎？
入左港幣想轉美金
見到-602唔敢轉

點會咁試
美金要電匯，要收費
仲有ib 個美金rate 靚咁多

citi 有中間價唱錢 + 電匯免費 都唔會咁做啦，電匯要等，同埋個回贈又要等幾個月

如果我要由IB轉錢去FT，最平要點做？

ACATS啦

IB 好似得inbound 有ACATS，出冇

點會冇
我IB to CS
喺CS 嗰邊set

即係要係FT個系統攪就ok?

我冇FT
不過應該係

有冇人去過金鐘IB上堂？

其實好似好多Figures也不知點解.

試下先

想問下點解我轉唔到美金?試左幾次
想買股又彈類似pending 既字句出黎
乜都做唔到

你只有港元20000在戶口？
要收15蚊喎

我用 Citibank 普通戶口轉HKD to IB
5pm 前去搞
即日到
戶口第2日成功開

再用IB 戶口轉美金買野
或先買野再負左美金先再去找返

好似遲下有lite

ching, 介唔介意買咗D乜，我都係啱啱開咗戶口。

錢就入咗落去,但係唔知買乜好

暫時責了好多港股
遲下會入多啲 p share & bonds

就暫時用IB玩住港股期權先。
ching, 請問有乜嘢網站可以睇到bond, ETD ,優先股等嘅利息，到期日同埋嗰啲rating？IB 好似要畀錢先有得睇。

請問一下，我有美金係Citibank account。
如果射過去IB, 使唔使收手續費或電匯果類嗰啲手續費?

第一筆開戶口要入1萬蚊 入夠2萬比佢
之後想試下用呢筆錢試下轉美金

15蚊係講緊hkd 定美金？
點解會收15蚊? 最低存款額要200k?
25歲以下係少啲？

priority 唔收, 手續費記得揀你自己比, citi會免你

孖展點買到盡, 加單買完又發現仲有錢淨
再入又要比過佣

同埋買完應該要沽CHF買返USD 慳息?

師兄唔該晒

Citibank 普通戶口轉HKD to IB, 有冇收手續費

IB 轉美金, 有冇手續費, 個rate 如何

citi 普通就會收?

電匯 Citibanking理財 透過Citibank網上理財 每次HK$200

外匯最低2usd手續費
你要預返個手續費先轉到

港元户口轉hkd入ib 香港户唔冇手續費
ib FX 手續費係0.002%, 2usd minimum, rate基本上最靚

想問下，網上開戶時，問我係'非專業' 定'專業'，應該揀乜？ 同埋有乜分別？

專業啊，咁先乜都比你買

好的，唔該曬。

你認真？

網上開戶轉左數過去洗唔洗upload咩證明？

想問下買 ETD點做槓桿架?

首先係IB raise ticket, 用FPS轉過去, 再喺備註度加你嘅戶口號碼及名
e.g. U1234567 / TAI MAN CHAN

大撚鑊 我無係備注remark....

想問IB 轉yen 用每月一次的free transfer 去本地銀行有無其他手續費？

IBHK hotline 好helpful
Tel : 2156-7907

Hotline話 佢地每個月就free一次
但要留意你個間本地銀行匯入有無收費

因為恒生會收匯入費 而 花旗就唔收

唔夠cash就直接借margin買

借margin直接負美金，定係負CHF/EUR 好

我覺得初學者真係唔好用IB,乜都唔識好易輸身家。
特別係衍生工具，㩒錯制落錯盤冇得救，因為直達市場，而唔係有專人double check.

IB->citibank->ATM $0手續費

過美元都有收費喎
過yen會無correspondent bank無收費?

冇，試過¥500000收足哂。

佢可能扣左你港紙

冇扣

付美金好似要3里幾息，負CHF就1.5里，ching諗住買邊隻？

找換店換左幾萬美元
用咩方法轉去IB最抵
入恆生每日得1500...又唔想比手咁多手續費一次入晒佢

我過美金返香港匯豐 premier。冇收費

多謝ching 提醒

hotline成日打唔通

btw 想問下係咪可以ACH去TD/ Charles Schwab?

我自己就借美金還美金，無轉做其他貨幣，起碼唔使驚匯率問題

要一齊令1111黎明行動成功
你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img]

冇SIPC 開黎有Q用

點樣開statement黎睇
例如佢今個月既收既服務費，交易費statement

頭先試左攞港元 銀行收左15蚊手續費

點攞？經咩？

用 trade station fx trade 可以選 fx conversion 定係 Ideal pro

App 冇得㨂
Web trader 有冇得㨂？

login web site
Report

每個月trade 到10美金費用就唔洗比

你地有無將IB個account link落啲經紀商戶口度 ? 可以免左每月個10蚊美金月費....好似話已經開左戶口既都可以link落呢啲經紀商度.

自己開戶：
1. 賬戶資產＞2000美金，收10美金/月
2.賬戶資產 < 2000美金，收20美金/月

通過經紀商開戶：
1.賬戶資產>1000美金，不收賬戶管理費
2.賬戶資產<1000美金，收1美金/月

原文網址：

有無人enroll咗Stock Yield Enhancement Program？風險係乜？

嚟緊會去歐洲
去之前想喺ib唱定啲EUR再射番入自己citi EUR acc.
IB過citi wired transfer唔收charge
但因為EUR要經中轉銀行所以要收10-20USD
有冇爸打有更好嘅方法唱到EUR cash出嚟？

我IB轉EUR去dukscopy，用SEPA，收足全數

巴打收足之後係喺香港㩒cash出嚟？

冇，Dukascopy 開左個銀行户口放EUR

用Revolut好似好啲喎

其實IB 收10美元唔係咩大數，佢個借錢MARGIN 額度係重點

唔知會唔會落雨收傘

舊年年尾股災個排按金加咗兩三成

的確係會加按金, 我前排有隻股比佢加左200%差D比佢平晒個倉

願聞其詳？

第一次要匯款去ib 但係匯豐嗰度 入帳戶口名稱 全名太長 應該點算 可唔可以刪除？打咗電話上去但係廣東話冇人

新手一問存入港元去ib可唔可以用轉數快同係咪冇手續費？
之後可以用ib轉美金買美股係咪？
提取港元可唔可以指定銀行戶口收錢？

本身Citibank想用FPS入錢落IB
佢叫我入錢去Interactive Brokers Hong Kong Limited
但新增戶口果陣因為字數限制
剩係打到Interactive Brokers Hong Kong Limit
無左個ed 入唔到錢
點搞

係

依招唔得

我郁係用citi fps入喎
好似無呢個問題

唔係掛

Trade唔到十次

銀行話匯款成功 cs話成功收到錢 希望快啲開通account

邊得架

你字數無限制?
唉屌

我係簡本地非花旗銀行
戶口再入Interactive Brokers Hong Kong Ltd
都唔得

$10 美金費用wo

Margin margin margin

特登入 $100 試吓，得喎。
入齊哂 bank code、branch code 同 account number？

今日試ltd又得 唔該晒

係咪$10000太少唔俾轉

之前IB開戶用恆生過6000美金
以為收65hkd..屌佢收225hkd
(係找換店換左好多美金Cash)
用FPS過hkd可以免費??

今日星期幾吖

TT美金一定會收手續費
IB最好係TT港幣 入到IB先換美金

以為好似匯豐咁廿四小時

唔關事 換美金不嬲都係24小時?
係因為佢無留手續費 我之前都試過

一定用FPS入錢落ib 免手續費
ib個market rate 咁靚 入左港紙再係ib轉美金

IB 換係經外匯市場
唔夠錢嘅警告係呢隻

長知識
補問多句 外匯市場係一至五 24hrs?

外匯係 5*24

邊有人TT美金入IB架

Thx ching

找換店換左好多美金cash
換返hkd 見個匯率又蝕一截，分幾次入返銀行戶口過去in
上網睇啲人見收65蚊，以為美金都係

用CitiBank Priority 電匯美金到ibhk
揀自己付費
完全1$都唔收

美金果欄要整數先得

Intermediary bank同beneficiary bank都唔收？

想問係 25歲以下開IB戶口係每個月比3USD就得？係咪無最低資產要求？

有 最低$3k 美金

係咪姐係最低要入3k usd但淨係擺2k係入面就得?

兩k係保證金 唔同現金戶口玩法

Push

唔收。

渣打收15蚊

咁由citibank priority收錢洗唔洗收手續費?

屌 我申請個陣無申請埋貨幣兌換，依家換唔到美金

琴日先申請個貨幣兌換，佢話最遲24小時，但依家都未有回音

我register左account，係咪轉帳過數去香港citibank就可以？

你意思係點入錢落ib? 你要係ib 設立存款指示 再跟返指示入去相應戶口

因為佢俾個戶口我係ib係香港citibank既戶口，係咪普通過數咁就ok？

有冇人試過ib 射去Monzo account入錢

係。你驚咪試下過$1得唔得先囉

forex轉要T+2

記得用FPS

所以我一直tt 港紙
IB個率夠靚 銀行個價閪 tt 美金仲要收手續費

有無人可以教下我 IB 點拎美金去我恆生戶口啊? 只可以拎港紙

唔識 幫你推
Btw點解唔直接匯港紙？美元要收手續費

買賣美股係咪要將ib 入面港元轉做美金先？

今日先申請IB。
有個問題想請教下，我HSBC 綜合帳戶轉HKD去IB，IB轉USD。
可否轉USD番我HSBC綜合帳戶？

因為上網睇，IB每個帳戶都要過錢先可以link到，我又唔想特登去唱USD再放HSBC，再轉去IB，去link美金帳戶

IB 揀左margin account 有冇得就咁用現金trade 唔借錢